幾時去大陸學車可以免考試吸個香港牌

聽聞好快黎料
香港d教車佬

大陸學車? 定大陸考車呀?
大陸牌不嬲都可以免試吸香港牌架喎.

咪撚害人啦

ㄧ路都係買牌後五年就得啦

以前聽講有d 西方國家比大陸牌(不論真假) 可以直吸當地正式牌, 然後果個西方牌又可以直吸香港牌

一向都可以用大陸牌免試換香港車牌，只要有香港地址證明就得，但好似只可換1,2,3,22號牌。
而呢啲車牌只有大陸拼音而無中文名。